其實黑客可唔可以幫手

起狗底又好
搞佢地server又好
總之幫吓手
搞殘狗隻士氣